讀萬卷書不如食萬寶路

理得你食埋你老母，至梗要咪撚做火車路，bang 埋一二角冇路人先好食

啱呀，做個有功德心嘅人啦。

漫漫長路

死煙鏟

食完搭埋同一部車都一樣係臭
巴士隔離坐個食醇煙嘅男人
成程車畀佢陣煙味昏住

其實你呢句我覺得幾岩 食煙又溝到女又擴闊到圈子 可惜我唔食

屌你老母火車頭

火車頭，而家先發現打錯字

唔關事呀嘛，又唔係志明與春嬌

有三個火車頭負皮